\likechapter{ПЕРЕЛІК УМОВНИХ СКОРОЧЕНЬ} 

\begin{tabular}{l}
	ШНМ – Штучна нейронна мережа  \\
	ПМ - Природна мова \\
	КЛ - Комп`ютерна лінгвістика \\
	ШІ - Штучний інтелект \\
	ЛП - Лінгвістичний процесор \\
\end{tabular}
